［一人一個］係smart phone誕生前日常生活係點？

呢排成日好想記番仲係用緊nokia嘅年代
未有智能手機時我哋嘅生活係點樣
依加個個去到邊到睇住手機
入到巴士地鐵個個都低頭睇手機打機咁
記得以前仲有好多人會睇下免費報紙
大家可唔可以分享下當時既日常生活係點

會用msn 同女女傾計

搭車會買定/袋定本雜誌，加埋mp3機

一返到屋企即刻開電腦on msn傾成晚

唔知點解諗起 但高中仲喺學校入面玩捉伊因算唔算

收工無咁多人同事搵你。每日信息量無咁大個人精神壓力都細左。

親戚聚會會同堂/表兄弟姐妹傾計

朝早搭地鐵一定拎都市、Am730頭條日報睇
金庸書一定有本係身

自動記得晒電視節目表
日日放學狗衝翻屋企追卡通片
唔想睇嘅節目就去做功課

online game, icq, msn, 搭車會睇書
有psp, nds, gameboy可以玩

屙屎睇壹週刊